自從琴晚2:0之後 香港仲有冇人記得邊個係阿森溫格

那個為了阿仙奴退出的男人

比人入8球果個嘛

我立即屌你老母

其實之前都有主場贏過3:0既

記得
曼聯明叔

邊撚個嚟 愛蛇我就識

迷愛狗

再笑就唔好怪我不留手了

阿森？

有個入波既走左過去對面

唔識英文？

廢柴黎

你sure係英文？

雲加在任個陣阿仙奴真係曼聯既私家雞黎

今季愛狗對曼聯咪又係贏得一場
講閪咩

arse wanker?

應該係so 狗係愛 sir c +g

愛狗我就知邊個

懷念爺爺

條廢老搵到工未😂

保安都唔請啦

爺爺常在我心

爺爺

俾人中出8獲個條廢老？